係時候熊了

快入熊 再不入沒命

升到咁都夠膽入熊..依家係咁趺,入左真係無命

熊軍終將戰勝歸來

遲咗兩個星期

聽到你咁講就放心了

星期5樓主就會發達

典解

期指跌緊